[突發]保安部就台灣拒絕移交疑犯內部對話流出！！！

帶啲公安去中國誠